江sir係香港媒體訪問出醜，從此港官只敢接受內地傳媒訪問

內地媒體唔會問721
唔會問警暴
只會問港官想答的野
Set好嗮agenda
所以楊潤雄同埋梁定邦都係接受內地媒體訪問

以後特區記者會係深圳大劇院開啦
唔聽話的媒體海關都過唔到，咁咪唔使出醜lor

內地係共狗中文！！！係中國啊！！

係支那